有線新聞 是不是假新聞

個男仔好似係想睇 中槍的男仔， 佢有攞起支鐵通咩？